反制星火最直接對等嘅方法係凍結同公開共產黨高官喺美國銀行嘅錢

Solomon Yue 召喚

大家試試去美國議員twitter吹吹風

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

1225！【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

瑞銀

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手，入去睇下點做先將星火推到上國際

puisshh

pisuuhh